FIFA18 Ultimate Team 討論 (57)

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

.

3cam用哂今期if嘅lin、firmino、arnautovic真係幾正

Arnautovic好用

入得貨未😂

打cm超勁

有d想試下 但守波會唔會差d

死ser?

都唔會差
好佢大隻，又快，好易搶到波
食咗hawk成架坦克咁，仲要雙4星

好，買隻試下先

覺得好快會上返十萬以上

其實呢隻game係咪acceleration, sprint speed, strength低 個人就一定唔值錢同無人用
伊巴,希古恩,奧燒,施華,拉傑迪,影帝,卻奧呢D個價賤到

隻game無速唔係高手好難玩

Silva用過一排係有d難用, 不過交直線又好準

普巴真係好overpriced，pace得74，係身型高大同5星skill move
而家個價仲係企得好硬，差唔多40萬，真係買唔落手喎

放ps4 coins 70萬 6蚊一萬 包卡不包稅 tg: yoyo9999

skillmove 5星 對一般玩家 無咩價值

最常既三星齊哂

SIF arnautovic 好好用

費奴都好好用

已入手

未有錢買 由togs 費奴想買 買到而家出左IF 都未買到
D攞左去買sif son, mahrez 同arnautovic

作為一個利迷 隊波得一隻Xmas 老母係利 好慚愧

入張if懦夫啦

我可以賣比你

垃圾都有得if

之前入左隻ake試左幾場 係就係快 但真係冇咩身位 好易比人逼甩

用緊身位都唔差wo, 你用開邊隻咁強身位?

VVD

最緊要唔夠高 輸左好多頭鎚

咁等你搵到隻又平又快又有身位又高又有頭鎚先

我都入了

認真問 toty15號出後 頭2日真係會跌價？

今年第一次玩ut既新手。。。
因為玩緊英超 想試下hybrid德甲
alaba. vidal. boateng

其實我覺得vbd好用架都 但見ake多人話好用所以咪試下

我紅卡中左張擺係到都未用過

我做tradable SBC果陣都中左但見唔夠高都4萬即放
中堅頂唔到頭鎚真係死罪

屌你難打到仆街
死人古列治同韋拉煩撚到，仲要比佢入咗2球180度轉身射
成場泊大巴，最後成功反cup

sor，唔知點解調轉咗

skill move真心起碼要4星有埋berba spin/heel to heel flick/scoop turn
同埋5星果d出sm會靚d 好似heel to heel flick咁
5星人出呢招 控個ball會stable d

85同87基斯普
會唔會差好遠 ？

skill move今集都無咩人用

pro player都少用啦

Agility會唔會影響出skill move速度？

nif Neymar 同 87 henry 如果拎黎打箭頭邊個好d, 用過87 henry 好瘦，d 射波冇咩力，硬射多數都炒，但走位好好，又成日怪腳搶人波，想知nif Neymar 埋門會唔會好d

點會少
剩係drag back再向前已經多
佢地剪果少少片擺youtube就以為佢地唔用

都可以咁講
agility低即係條友個身硬d
轉身又慢d 咁出sm都可能無咁順既
但我就覺得影響無咁大

ps4 收3m coins tg:ajj18

今期 預計係咩sbc呢

阿拿杜域除左打cm，打st如何？

講真henry除左最勁果張 另外兩張其實用落同martial差唔多
Neymar今集模組唔屈機 但佢同87henry比我一定用佢

出沙地聯賽

邊到睇?

1萬一張又fatfat了

入左幾十隻 唔知升到幾多

Game/futbin

入左尼斯係咪又要敗走了

冇啦今次兩隊加埋2個就得
有水但冇10000 buy now

淨係入尼斯？ 都會升dd既 不過可能賺得200-300

摩納哥對家炒到

咪就係
Set 6000 buy now無人吼
反而montpellier好好搵

諗住儲pack
但忍唔到開左一包premium gold pack就中if willian
連埋炒卡發達啦

蒙比利埃炒到八九千都有

我6-7000放左幾張
估唔到會反升

我今日開十包都冇張英超

開埋mm都係垃圾

想套現
依家ps4 coins 1M 市值幾多
有冇巴打收

出左部份轉會球員

尋晚堆法甲 9000都有人bid

而家得返千幾

5包一部電視機都無
最高rating Bernat

Agger
唔講最勁果個, 就算Tass boras harry呢啲都已經對所有skill move係絕對掌握度; 有幾招都係學佢地

仲bid緊五千幾喎

我岩岩buy now 左兩張千幾

望返有5000

自己睇fut champion top100 full match係好少用

全部打簡單傳送

你緊講用得最多既drag back只係2星skill

我要5星黎做咩

明明見大把貨都放得出

EA今集咪就係打造到全部人都係呢種踢法 大佬呀我間唔中用skill move撚過人仲滿足過入波

撚唔過就對面中場一個直線就放比前鋒

其實整到隻GAME咁樣根本就唔好玩
仲要有人因為咁搞到痴Q左線

但係現實又有幾可出skill move 少 skill move反而貼近現實，只係個game play太快搞到變彈彈波，整返慢d個節奏就ok

咁pro player都有用 但相對真係比上兩集少左好多

得返heel flick/drag back/roulette 多人用

一來啦 同埋太唔consistent 如果真係想搞esports 起碼我做1000次同一個指令應該有起碼999次係出同一個結果 而唔係一時一樣

傳波過哂你班後衛

做咩要咁高風險用skill move捉心理

成隻GAME攻守唔平衡 好難玩

who?

我見到wargner

最常用可能係底線扮出波cut 左邊 再假射cut番右邊

van dijk, D costa

正常都會有otw??

今星期係咪有potm??

4321冇cdm防守係咪會好差
用落感覺失球多左好多
依加3CM係allen fernandinho kante

set 2隻 stay back

應唔應該變巴西隊

效果同用cdm一樣？

攻強守弱

wagner本身有青頭

vvd dc 古天樂呢d照計都會出啦

應該點都有d分別既

手上有大約500k
如果4411cm 位用86rijkaaed定儲錢上85 blanc
想入第一隻icon所以要諗清楚

d普金又升緊

龍門超勁，if neto

但巴西冇乜右閘

if neto但我朋友話麻麻
右閘alves咋

小心入錯icon 好難放😂 之前放好多日先放得走

列卡特都有諗過 能力應該唔值500,000

85 blanc 700,000內就合理好多
起碼有用icon既分別

買icon最怕用貴價買唔到咩優勢

所以上嚟問下同自己做research
都諗過87 bergkamp同kluverit
好想入隻icon

柏金就不了，好難用

WL 對過Blanc真係好好撞
但2星skill move又令我少少卻步

if goretzka >>>>>>>blanc

用緊全普金英超

列卡特你拍下古斯達禾比比 雖然兩隻都未用過, 但唔覺得要貴20倍買列卡特

之前都好似你咁想用icon玩下當爆機
但用左幾隻唔係prime個d覺得唔值咁貴都sell q晒

一係唔用一系就要用prime先有明顯分別

500k做下sbc icon 都有選擇 本人就死淨隻90 deco 都好啱自己打法好好用

咁慳返d錢好過

買88 pogba打cam 係咪好過icon

kdb好用

4411 你用700k 買sif son if william if 艾倫杜域 de bruyne 好過

買icon 除非最top，否則都無乜明顯用

Deco如果打cm好唔好用

我打cam 入全隊最多波 cm應該都ok 佢細粒得黎算搶得下 體力都高

唉我都知
想完下心願
If都有諗過下始終都係想入隻icon玩下當爆機
Kdb 我用過嚟打cam舞唔掂佢

但如果cm 應該雷哥好少少 身體質素好d

不過下星期就會將隻deco祭左黎做del p
又一次當爆機，下一個excuse又唔知係乜喇

點解唔諗下sbc costa?
Ok喎， 6xx 場 3xx g 3xx a

而家if費奴比kdb好用幾多下

巴打有無食評

我costa 用了4xx 場 g3xx a2xx
模型夠大，射門還好，傳球一流
用厭咗想獻祭換迪比細路

Costa衰起上黎可以好衰

ps4 收3m coins tg: ajj18

有冇icon 恩沙基用家 可以評下使用心得

易射個d反而唔入

唔係掛

佢finished 低食hunter都係低, 單刀50/50 only, 食評我之前出過, 睇下搵唔搵得番, 太長廢事打

佢都係衰呢樣 唔係起碼貴返幾十萬

搵唔番,簡單d 講下, 我果張係食hunter

速度ok, 都爆得下, 但唔會係一放絕塵果d
身位有少少, 唔會比人一撞就散, 當然韋拉同古烈治撞埋黎另計
傳波ok, 但係唔top, 我同陣同位4231 正攻中比較, if pogba wl40場, 助攻多過佢
控球還可以, 但我唔會話好好, 夠用囉
射波可接受, 單刀差少少, 有時單刀都會望下身邊有冇人交
體力ok, 有89, 正常可以打全場

同sbc deco比, 我係祭deco 黎換滴比細路, 始終4星wf

要睇你打咩位同手上有咩人咩陣, 我4231 無pogba 用佢黎打正攻中ok, 40場wl 大約1x g 2x a,可接受, 但係用if pogba 係講緊同位2xg 2x-3x a, 上週用sbc滴比細路 39g 25a

我上週放佢響右 cam 上週WL 9g 15a, 通常70分鐘換出, 數據係可接受

4wf 4sm
50萬內做到算係咁, 窮人恩物, 比上不足比下有餘

88 Petit大家覺得好唔好用？值唔值咁貴？

85同87基斯普 會唔會差好遠 ？

Weekly objective到底係咩獎品？
到底邊度有得睇
明明之前有show而家又冇
廢事miss左球員包
有冇巴打有網提供講明d獎品？
應該有人整理返？

可以買85 lb petit試下先 平好多
搵matuidi/gortezka放cm/cdm入game同佢換位
我依家都係咁玩緊

新PL POTM幾時會出 之前個啲無留意 今次出嘅話想做

potm會出邊個呢

87基斯普又升返
所以諗緊買邊個

好想快d有錢換kante同華西

04張coke有冇升值潛力？
德甲唯一西班牙右閘
數值又唔差
宜家抽pack又抽唔到

為左用派路整左adp
終於搵到解放派路既方法
打41212既cm，然後最緊要較做free roam
即刻滿場飛，box to box 中場

70分鐘轉4231換兩隻快翼入黎爆

用完隻租用黑連加特, 覺得幾勁下, 係衰在skill同weak foot係3星....如果4星skill就好喇....
而家想搵隻代替品都難....if alli又貴過hi.....

同xmas lin比？

好想玩黑lin 但我冇英超隊要特登砌好似好on9

放後備換出黎

otw包皮抵唔抵入 用緊totgs覺得好好用

想問 點解球衣個number自己set完 到下場再玩個陣 佢自己又轉左第個number?!

1百萬不了

求答

ea d 垃圾bug

換人較陣都有機會中呢個bug

姐係到出新if再換仲好

上集都好似無 咁撚on9

唔該巴打
今晚自己再研究下入邊隻好

佢傷一傷就仆街了

試過入場之前set好啲number, 入到去又變曬, 戇鳩到無其他game有

岩岩開始再玩 玩德甲 有咩人好介紹？想up相但up唔到 梅拿好唔好用？前鋒用緊Werner 覺都幾好用

頭先1000宜家上到3000

XMAS o個隻我冇做, 所以比唔到comment...

打sb最後一場 70分鐘電腦已經開始上身反cup3粒 決定同佢癲較完全進攻 由2:3 轟到8:3

Monaco隻Kongolo幾時去左huddlesfield

借左去

賣ps4 coins 1M 一百萬
有意tg:

到底咁耐無出promo pack + toty 會推跌個市幾多

其實都唔係好耐....上次PROMO 1月3先完

點解好似之前成日有咁

好用既應該跌一陣就反彈，個個用point 抽pack 賣完人就會有錢買人

agree, 其實都係想普金跌ja

Futmas成2個幾星期都有pack梗係 冇耐之前又BF

德甲已經賤價掃左一堆弱隊銀卡cb同中場

留咗50packs抽
宜家冇$invest

150k到可以點升級
之前主要圍住保神搞隊波 之後搞搞下由西甲隊轉左做巴西隊
主要係想繼續用paulinho同allan

屌 隻if尼恩放唔出

今年先第一次玩fut
想問下上年冬季𨍭會啲球員
舊嗰張卡會唔會漲價?
例如今年coke同kongolo

同問
當有個球員有張if 84, 原本82
Winter upgrade左上84
張if係咪都會upgrade

Pmed

會

睇有冇sbc要佢舊果張做

85基斯普 自己用完覺得唔值50萬
成日跌 愛的道理都勁過佢
放番出去希望有人接貨

Thx

咁如果82升上83呢
張84if仲會唔會upgrade

ps4 收 1.5m coins tg: jwcy1234

今次mm 送d pack好垃圾下

開哂得一隻83

用if neto啦 好撚勁，仲唔洗紅線

前面儲多d換if firmino

中路既中前場icon底價都係47-48萬左右 咁50萬你話佢係神鋒都冇人信啦

英超陣 而打入場轉41212

Jesus son
mk
mooy gueye
巴卡
大隻佬 細梅 拜利 華西
比高

而加有300k.
hybrid. alaba. vidal 保定 升級感大唔大
定係加強其它位？

利申 得mooy 細梅 大隻佬係黑卡

如果就到chem可以試下suarez
唔會差得過crespo

三隻羅馬 換 if goretzka ，希臘佬，totgs kimmich 各位點睇

可以試下giuliano
或者入game轉陣玩25奴同willian
龍唔使換啦 全game最勁龍門冇之一

換啦唔使諗
florenzi manolas太軟

入game 甘美治 哥列斯卡 調位係咪會好啲

要買緊係買87⋯⋯

根本好似冇做啲咩都會無啦啦又改晒
有冇巴打冇事？
九月到而家都仲未解決
真係好垃圾

我見啲review踩到舒米高一文不值
巴打用落感覺如何？
有愛 想做佢sbc

咪係，花曼洗鬼換

gortezka都唔算硬淨
但係有速度 傳得下波咁
利申用緊黎打閘

岩岩睇到多個位
馬昆奴c可以換t silva
會穩陣好多

我而家都玩巴西
如果你有換聖誕Meunier 可以連番Marquinhos

Btw小弟隊巴西 互相交流下

啲卡面好好j

其實我想整到全部都係特別卡

終於用左400k多少少砌左rui costa

仲要抽中包皮
拿拿聲試下攞佢打cm
多謝咁多位巴打協助

成日派膠

花曼你地食咩風格?

唔知邊個話龍食basic係最好

一般都係食GLO

Giuliano真係唔錯，入場會將allan同gustavo調位

會買埋屁馬打最前搭耶穌仔
Raffael諗緊放唔放右cm放棄費明奴
Allan 60 70分鍾後備上黎chur爆

原來咁多人玩巴西
係爭個勁右閘

隻talisca好鈍

今晚無totw??

if 費奴打攻中幾勁下喎

今天開始 公廁陣變成bale+c ron st

卡利巴尼if 個時冇做張聖誕 ，
st bale會達到幾多天價

隻BALE唔知會上到幾錢

大巴黎果3條友是但揀個都唔得

英超個兩隻防中都貌似唔錯 估計mooy要跌價了

巴爾迷只能默默望住張卡 去到完game都買唔起

大巴黎個場杯賽
Ea好小睇杯賽表現

我覺得大哨＋c7點都勁啲
不過bale攻中好勁，利申用過

bale都會有st

隻bale 我估一球多d左右架者

Ea 自己都知今集邊路弱化得好嚴重

咁佢嗰場係踢st

不如問下點解小白有lm ozil有rf silva有兩張rm

sif wass冇人提 ，條友啲大力ban埋去好撚屈 吓吓大炮咁

RM

英超西咸隻防中有無得諗

正呀喂 C朗 巴利 美斯 三箭頭

但佢出RM今次

留名等你砌呢隊出黎

姐係今個禮拜都唔洗點期望抽包
除左巴利都唔會有興趣 又冇乜價位
而且中巴利既機會率
係0

我差唔多入手 就係等巴利st

有1m想補前鋒位，87 crespo好唔好？

無人提炒otw 邦路斯即刻炒哂車
利申：一早15萬出左貨

ea諗過曬啦
所以下禮拜咪有toty囉

sif 阿古獸

係WOR完全冇留意冇左佢

屌POST左3次

toty係咪下星期出？

勁過nif好多？之前用nif aguero一係就戴帽一係就成場失蹤

音樂比利

我家陣用緊SIF，情況好似都差唔多
踢3,4場總有一場全場失蹤咁，但入到波果幾場真係場場都2,3球

EA 真係好撚賤

巴打隻Ake同Allan好唔好用

今個禮拜tot 好難抽得落手，得巴爾一個

屌那星adp 真係好尾機
dkt 28分鐘入左4球禁區頂。。 一有位就入

ake好用，同if azp一樣status，但有85strength，agility同reation都高，睇啱機會一落腳就閘走個波

Allan就平版kante lo，要手控佢同巴卡周圍走，驚喜係allan久唔久後上都入到波，我中意cm有返一定進攻力，力推7chem willian,仲出色過費明奴

有300k. 轉做下面咁 好唔好 定用300k 加強其他位好

Giovinco好鬼好用

佢同耶蘇雙箭頭未試過一齊入波，早排換左if世三可以做波勁好多,解放埋耶蘇仔
不過見hazard個價跌緊即刻平手放走先

不如問點解Immobile 同Koulibaly 無人提

相知西甲版古天樂幾時出

想

隻音樂比利真係好吸引
射術已經高
再有埋速度

傳炸彈 接左手既唔知要揸到幾時先再有機會放 不幸中既大幸係toty今年轉左投票 佢應該就選唔贏 如果唔係可以直接宣佈蟹到棄驚

HH CB
不了

隻Pedro Obiang好似唔錯 拎黎輪換BAKA

身位屈到痴線

有冇人用raffael踢CAM/CM?

遇到佢好撚煩
仲煩撚過拜利

toty會keep住抽一星期定得幾日？

Cam幾好 遠射好準

用88pogba打cam成隊唔同曬

諗住抽巴爾⋯點知中咗87迪西里⋯第一次中傳奇⋯

諗住屌女⋯點知見到你個撚樣⋯第一次決定屌你老母⋯

隻koulibaly三十幾萬

我估最尾最多十萬

有冇人仲好堅持433陣，戰積如何 想轉返

其實41212（2）外
想慢慢組織猜波應該咩陣好

咁快有隻86中堅

4231 all am

美職神翼10chem vs sif son 7 chem
邊個好啲

次次如果上半場攻極都唔入
下半場d電腦一開波就會爆seed勁撚易入你波 痴撚線真係

有冇巴打用過86 Rijkaard

MM 沙特個SBC 點做 咩叫聯賽 : 不低於 3

去futbin睇, 即係最少三個聯賽組合

唔該晒

準備入哂Koulibaly 同immobile

但係隻immobile而家19萬 大約咩價位先入得

你個名

totw廢到，留pack

唔駛急，等toty
到時二十萬買曬兩隻有找
我話既

巴利先誇張 3x萬

變200萬

咁快升左3萬蚊

不過只有一張自用

我仲好堅持

古一招過左巴唔知擺LW位夠唔夠Chem

得2條橙唔夠chem

換so9 就夠

d十萬以上號普金升返哂

係
之前放晒個啲

上定下好d?
同埋前線三個點揀好
利申入場轉4231

想問下prime雷哥好唔好用
踢咗場on99咁唔係好想用...
如果用食咩chem好

咩chem都on99 （好似係）

尋晚先有ching做完sbc, 你等佢覆

想用300k砌隊意甲 有咩可以改

No Dybala No party

諗緊賣咗佢買 if蘇9 if阿古路 sif迪基亞 if基沙文 if戴巴拿 prime佩奧爾是但一張
加幾張細special ptg saul totgs casemiro if 沙治羅拔圖咁樣(我目標係全special陣 )
暫時個陣係咁 有冇巴打可以俾下意見
(cam special已經有伊斯高)

咁係咪即係唔洗砌

係我
淨係試左3場用佢嚟試打dkt
放佢落cm同cam位試陣
Cool波好好 又扭得
我打開4411穩守
攞番控球打唔到反擊就搓波
我個rui costa食左gladiator放cm位但搶波截波都幾差下
造波幾好但我覺得佢又唔係一野俾killer pass個啲
400k嚟講暫時覺得係咁上下
我晚再試真啲

我唔識扭波 通常猜空人入波
諗緊賣唔賣咗佢好(我係抽返嚟)

我自己隻雷哥打sb 30場27g31a 打4231中間個cam 前面係st C朗比佢刷數據 雖然數據好靚但用落真係唔覺太屈由其遠射雖然好似火箭咁但成日比人撲曬 最大優點係身位有優勢頂到下頭鎚同埋比預期中搶得 不過我覺得Dybala呢類細細粒靈活打攻中仲爽

打sb焉用icon c朗

基本上普金數據都可以好靚仔

之前講數據個d quote番40WL都正路d

買嘅用唔掂就賣啦
食咩chem其實都救唔返

砌就都係等砌sbc

打賽季成日同人和
鋼un力

400k咁平？我上futbin 見要480k到
你有用自己野？

season試過幾次贏緊兩球 人地傳中我啲後衛自己頂入og
明明wl咁多場都唔會咁

有排等喎

最近我都轉左433

Sbc

我都想搵個hold 波好又可以俾killer pass 嘅cam,但暫時覺得係pirlo,唔知有冇其他，pirlo 又難夾chem

想問維護到幾點 ？

Please be aware we’re running a 3 hr scheduled maintenance for #FUT on all platforms starting at 7 AM UK. FUT match creation will be disabled 30 minutes prior.

唔該巴打

放棄隻巴利了 好撚貴

你大把貨 期待緊公廁st c ron+ bale係WL既出現

維護3個鐘
即係香港時間6pm先開ser?

俄仔體力足球

用過呢幾隻totw 數值靚但用落唔掂

season撞過巴打 比巴打大屠殺
下下斬比個高佬頂落去比另外個前鋒都唔知點守

隻totw中堅最鳩
法芬幾好 但3星腳

竟然唔用神鋒 smolov 呢隻堅勁 隻totgs st我都放左落中場
前面7隻差唔多一樣

咁都認得
呢期打到好頹

Smolov用落無高高連咁靈活 同SM 但跑長距離好過高高連 但Smo夠高 玩到頂頂波

個瑞典仔中場真係可圈可點
坦克車咁又有power header 似黑版廢蘭尼

一定要用英超果張防中？

巴打隻RM有咩食評？

想問 91定89 雲巴士頓好用🙏

我果隻成日隱型，我都轉左用totgs Rigoni

如果識玩扭波 應該幾好用
因為佢埋門個腳幾好 又有遠射

比多少少有亨利用⋯⋯太唔真實了個價

因為想用arnautovic 連呢張有綠線full chem

想用arnatovic fahrmann
入game轉4231
budget 800k內

未派reward而家又無pack出，等星期一出toty插水

如果係我可能咁樣先，有錢再汁前面

響隔離post 見到, 其實唔算係新聞, 只不過係講番個事實比你知等你唔好自己呃自己

有整到聖誕hehe就最好

thanks

巴打呢個433
解決左我唔夠chem
果陣整左wijnaldum無整hehe

艾蘭杜域其中1個好處就係可以連到alaba

同埋我自己用緊依個陣
相差無幾

出咗toty之後prime icon會唔會跌價
想賣咗隻雷哥但係唔知而家賣好唔好

普通icon會唔會跌？

阿努cm好？
m/m+def低

我都想知
有冇玩開前幾集嘅巴打有經驗

今星期開始玩 有咩位可以汁？ 得6萬幾

好多人用廢明奴/迪布尼/雷哥
依d del仲低嘅打cm
阿努食咗hawk之後食架坦克咁
又爆得又射得又傳得，吓吓勁ban埋去
同埋佢夠大隻，都幾容易搶到波，又成192高頂哂d波
仲要雙4星

乜春都跌 唔會有例外

急不及待好想玩玩了

咁拿拿林放咗隻prime雷哥算

ICON難入難放

巴打覺得用sif son好定用mane/martial加中場換if fernandinho同後衛用sif mustafi

係...隻prime雷哥1.05M都冇人買
我諗啲人做寧願sbc攞 500-600k搞掂
好想放咗佢買if美斯/蘇9/基沙文/阿古路是但一張

bailly勁過細梅
sif son用完返唔到轉頭
有位就ban埋去，左右開弓都得
我之前都係用martial，升咗做sif son發覺d射波完全2種境界
我都係入場轉佢+87基斯普打雙前

你轉412122?
sif son打cam唔知掂唔掂呢
bakayoko我打4231覺得佢鈍，再儲下錢換埋if fernandinho先

係呀
攞佢打cam好似哂咗d
巴卡我攞佢打防中，set佢留後
食咗shadow都好滿意
kante同廢癲太矮，冇頭鎚好冇安全感
可能我用開d防中一定要大隻又高

我用巴卡可以追到c朗仲要得開佢

賣撚晒啲人，得返隻91派路

我入場4231/412122
咁4231就推son正前
arna 中間cam
jesus willian邊cam
hehe baka cdm
防中我都係咁諗，goretzka 加baka maybe

英超D普通閃金點解回升左咁多

暴風雨前夕

炒左40張廢金
賺左十幾萬

隻arnautovic打cm d遠射好屈 明明long shot得79

想入手
係咪用嚟做cm好用過st？

佢shot power高
喺場度成架坦克咁
食埋hawk不得了

等星期1入

仲有d傳中好準
curve夠高，熨射又得
一嘢抽埋去又得

比人中出過好多次⋯

因為派wl?
我琴日84.5k入左

唔係星期1出toty咩好似話15號吖嘛
btw我係一開始出嗰時10萬入貴咗但唔後悔 佢打cm但係58場 51g 39a

咁撚勁
我家陣仲試緊佢打ST，除左頭2場之外跟住幾場都做緊敗家仔
咁我食卡轉做CM再試下先

打st應該就有好多其他更好嘅選擇
我未用過佢打st，但cm就非常之滿意

又係喎
出toty連黑卡都跌？我第一年玩ut

上面有巴打話乜都跌
連icon都跌，黑卡應該都會跌
不過跌得最勁一定係普金

因為我手上得2張卡CF->CAM所以一直都慳住用
不過岩岩食左變左CM，陣間試下先

邊幾張？英超大部分都底價喎
得科仁炒到

一定滿意

真係有迪布尼

本身諗住買普巴 有佢唔洗買lu
而家開goal kick有佢都安全左

照計if應該跌極有限掛
已經忍唔住想bid

7個西甲⋯

屌⋯6個先啱

屌原來係UEFA
頭先都奇怪咁快做結果咩

皇馬今年西甲食哂屎都咁多人投，真係咁多fans...? 定UEFA 只計歐聯

上季 皇有一半好正常wo 俾我加多個卡斯米路

if jesus + if pogba 換 92 bergkamp + baka

制唔制得過?

上季拎歐聯

呢幾日唔打fifa 黎緊wl連qualification都冇
終於過返正常人生活

個人都精神D

Sb都戒埋

呢個時勢 咩廢金一張賺到4000

其實用緊普金mertens，換新果張86 immobile，算唔算退步？仲要貴10幾萬

雙前定單前

呢張音樂應該勁啲

未必 始終冇4星skill

4321單箭

用緊普金mertens已經覺得好勁

有冇人同我一樣連唔到ea server
已check過自己網絡冇問題

冇真樣

我都連唔到啊

又死ser

國米CB同翼 cls

唔明

Sor for1999 係想講個價位

我做哂其他聯賽sbc, 一路做一路賺錢
係意假呢個好難炒

有冇IF 86音樂比利食評
意粉隊單箭頭用

聽日定下星期出potm

Pc個轉會pool有幾大 有冇過百萬

屌你老母sif aspas踢咗咁耐都係敗家仔
甩波炒單刀傳失乜都齊
莫拉達86你又86踢到發緊夢咁
如果唔係if 阿朗素追翻我輸咗10世都似

試下morata加aduriz
西人燒味戰術

放ps4 720k coins hkd500
tg tamlam38

無 得四十幾萬

遲下賣咗張雷哥睇下買唔買到if美斯轉st算
我目標係全special 唔用普金

咁癲貴左500k

而家冇人開d垃圾包實貴 WL派彩後成堆totw包流出後會平番d 下星期toty成班友狗沖開包 又有promote pack 我估應該會跌到一球左右

派彩都未必平好多，totw唔吸引我自己都留totw pack，100k pack就留星期一出toty，想入bale既等星期一啦

其實想入啲咩都應該等

係..我都留個totw pack 今個星期太唔吸引 所以派彩後應該都唔會平得去邊 我都等星期一二

入dkt試陣點知場場打落feel到對手一定係wl常客
應該為左個small electrum pack鳩沖打dkt
平時打dkt試野feel到對手多數係第一次入wl

今年fifa既toty係youtuber票選？

sif 漢丹一直都賣160k 定升咗價？

仲有時間試陣咁得閒，我仲爭2場online season 攞week mission未打，今日sb又未打totw又未打 番工都無咁辛苦，聽晚開始又有wl 40場

升左 之前12萬左右

我都試緊😂

仲未搵到rui costa最佳位置
打cm同cam都唔差

覺唔覺dkt啲人勁左

多人試陣嘛😂

個個放哂啲普金要試

試左隻sif艾蘭奥度域
Dkt 3場7g 2a
幾勁
不過對手唔勁
佢夾阿古路好似勁過
普金耶穌夾阿古路

屌 轉返433波都入唔到

好勁...佢令莫奶都翻身

好撚難cut in

最近因為某D原因PS4轉左去PC
感覺上有少少孤兒

買左老虎頂拜e打wl聽日
睇下會唔會比人強姦

有冇邊個球員用落似金卡Kane同Eriksen 同埋lf lingard? 好鍾意用呢幾個球員

英超似Kane 應該伊巴

41212（2）呢個陣 攻中 我用Eriksen 但冇個後備可靠

你用返佢地咪得

kdb

原來你想揀後備

唔係呀 我想隊波多幾個選擇 同埋再勁啲

Kdb firmino

基奧雲高踢前鋒好唔用

痴線啲人升哂價
越近toty反而升番浸

無平貨汁

我都係想轉 但驚好難炒卡
玩落係咪都同ps4差唔多?只係細d

其實上次promo pack都係啦
出之前三個禮拜d人差唔多最低價 出前幾日升返轉頭

都賣哂人了🤣 百幾萬等下星期

你識賣人等跌價 人地都識
個個有咁既心態通常升價

弱化版美斯

轉pc?

ps4多10倍人玩

個個都hold pack等抽toty

尻估下星期三四應該最低價

晤緊要😂 琴日dkt 試左而家隊a.b隊都ok順，不過dkt不能作準既

好過switch

pc得25場WL
呢d先係人玩

呢2日賣晒所有人
而家用緊平價英超陣 反而仲贏得多左

之前用果d馬仔 古仔 米希果d反而係咁輸

咩mode 先

有d原因要轉

呢家ps4都已經打黎打去都係個d人

True

從來唔打SB
只打season

果d成日話咩人咩人好用 入幾多球
原來打sb

如果課金或者花好多時間落隻game度淨玩sb係咩心態

跟住又會話用邊個邊個幾多場入幾多球 upgrade 換咩人用咩陣好

唔係為左個幾個死人包 真係唔想打sb 浪費時間又練壞手勢

sb d包咪又係垃圾
weekday做下其他野輕鬆下啦

頭1個月都有hea玩下sb，之後已經冇玩過

無計，香港人就係唔想蝕底既心態

每日浪費一個鐘求個希望

跟住開垃圾就會反問自己做左d咩，然後繼續無限loop, 印象中開game到而家d sb pack中過一次if好野咁大把

回頭是岸

但係呢度之前都有人話咩好用 咩100場入150球 100個助攻咁樣 果時我睇到我諗左一陣先get到佢玩電腦

都有參考價值既, 自己打番個折囉

講真我心目中覺得100場入面 前場入波加埋助攻有105以上就叫好好用

想問9chum同10chum相差大唔大，同埋打wl唔壓星係咪難打好多⋯

無咩價值，我回體公廁隊淨打sb d stat實靚過WL stat多多聲

覺得今集壓星唔關事，領先handicap既影響力好似最大

其實wl，season睇有冇對手用就知
真係好野點會冇人用

尋晚入完兩球又完全守唔到
俾人反cup 3球先正常返

琴日最尾比人連入4球 4球都比人放題式入波
不過希望下年19真係改好小小

今年比人用icon輾壓

agree 好似lozano 美職神鋒呢d 個個都擺後備就知好用

利申無用

開波見到對面c7 bale 古列治 又再反省自己做咩入game

icon就無計架喇, 佢都要滿足下d人咁重課

可以咁諗無人課隻gameplay會再垃圾d

呢個真 可能有d仲要係打傳奇以下既難度

有d都廢嘅
尋日先打到icon隊走場

勁個d就冇計
鬼叫你窮

都未到最仆街 過多一個禮拜你就要面對全toty

仲食屎

琴日打幾場wl資格賽，有兩場對面都有icon阿古獸果d反而都贏到，但係打d普金平民陣反而會比人炒，唔知問題出係邊到

好多時明知人地想點
但自己d人會失位，包越位
或者控唔到埋去，慢半拍
真心佩服克服到嘅人

期待防守99 st c朗

icon有錢就有
唔關實力事

對普金成日比佢一下死衝過哂我d人，一係追唔到一係就好似有野頂住你或者拉走你咁

輸夠3球走場算

最仆街我真係試過唔系龍門唔系禁區無press制同我自動解圍 傳個波再俾人長驅直入

應該係你對icon個條友唔識玩姐
或者勁人玩下普金

通常d人嘈都係icon屈
冇乜人嘈普金屈

我最辛苦係企岩位禁極 口 都唔出腳果下抵死
跟住比佢就咁穿過左

理解唔到個龍幾時自動解圍
幾時係可以控
有時明明有隊友空晒可以傳
佢又解去多對手個邊

所以即係icon c7 除非佢唔識打 如果技術差唔多你想偷雞難過登天

Icon 基斯普 同 古烈治 起q就有

球員係加成 我俾你全icon

俾個bb仔玩都無用

基斯普唔算屈機系列啦

駕駛員係廢j 用渣古都打爆你主角機

不過大家實力差唔多 icon咪有好明顯作用

最近買咗nif c朗
62場就100球
基本上禁區頂有位射都七成中
人地標埋黎就有空位傳俾空晒嘅隊友
終於feel到屈卡係有幾輕鬆

不過最谷氣都係明知實力唔係差唔多 差一班(打一陣基本上都會知) 都係輸球員質素

只係太明顯 射波正方就中7-8成
禁區外都係咁
禁區內唔洗講啦 背對180度轉身都有

其實而家大把if sif勁過icon

今年d錢咁易搵 icon已經少左優勢

19 一定好, 宜家申請緊專利, 以後老馮後追, check你科咗幾多, 變你d白痴, 做波

頭2個月 用公厠陣打全icon就真係好難打

正常玩都起碼100萬以上既陣容

我懷疑我成撚日俾人後追 因為我零課

俾夠你200萬陣對全屈機icon c7識打唔好講勁都好難偷雞

成日後追反cup icon隊
代表佢地課唔夠多？

200萬淨係夠買真朗隻左隻咋喎
古烈治買到半身

証明你有料到

全icon隊可以係零課 買icons 大部分土豪陣都買返黎

ea搞d零課有咩用
反正零課都唔會俾或者棄埋
要搞都搞重課個批啦
一唔夠打又會即刻課

見bro講到100萬已經有得打下, 講緊icon唔係overmars 奥哥查 owen個d wo

同埋係叫做唔係白痴既駕駛員

我諗全icon又零課既真係萬中無一

課唔課就唔好比喇, 佢既課等於用左一舊水ja

大家價值觀唔同

以前用普金耶蘇 son 馬舒亞打icon

而家用sif son 阿古路 迪布尼 呢堆

又係打返果堆全icon 唔係叫易打左？

佢買coins 唔代表佢課左俾ea

佢無買綠points 一樣當佢無課

過程易左，但結果無咩變

壓線個下d 屈機icon既神績仍然係關鍵

一定係, 距離係收窄咗, 但係都仲有, 起馬宜家好少會半場都過唔到

暫時對Viera 既中場除左拉走佢我真係冇辦法

淨係講韋拉prime 俾夠sif pogba都唔係佢個皮 我覺得

全民martial jesus年代
遇屈機隊嘅機會冇呢家咁多

係, 我都盡量唔傳去佢果邊, 無辨法之中既辨法

暫時1 on 1冇試過 偷到佢雞

double 價啊大佬, 數據又差咁多,同埋一個主守有攻, pogba 主攻都唔同路, tif 多兩次都唔係韋拉果皮啦

打攻中又唔同講法

人地比較緊icon 同sif 既實力差距ma 咪已經拎最貴個隻比 我都知無得比

用過loan個張
真係cls
差幾個身位都追得返
仲要人地食住身位都可以隔空取物搶到

韋拉淨係個模組都玩撚哂 隻腳長到

數據既差距同價錢既差距唔成正比, 韋拉price in 埋佢既屈機

打icon最驚遇到vieira古烈治，兩隻都隔空取物

仲有馬圖斯
明明細細粒
成日撞低d大隻佬

有冇高手片睇佢地點打icon隊

插埋ps4手掣玩落基本上冇分別
我唔知你想點炒卡
一般買賣都OK
係貴卡if嗰啲market好多得一頁甚至乎幾張就灰啲

我覺得用icon隊啲人渣啲，唔駛泊大巴對攻九成都贏到，反而用普通啲嘅陣嗰啲人技術同意識仲勁仲難贏

wl多數都係教泊大巴？？

睇champion channel
個日本仔nasri副acct用普金打35w，你搵下堆35w既搵唔搵到佢

This ?

諗緊好唔好為左toty有pack開下而做hamsik 睇stat其實同if屌仔半斤八兩

用pc點解重要用ps4手制

好用啲

你PS4手掣係直插?模擬器?

乜有人隊名叫LIGHK 4rsenal

我覺得x1手制好揸好多

yes不過wl開始左無得睇了

做好人真係冇用 我次次入波唔睇replay唔㩒制慶祝，對面入就睇足哂replay，比佢領先埋就一早玩角球旗再斬返比龍門猜波

再正係條友有幾隻icon對住我隊20萬隊都要玩後場猜波 有冇少少覺得醜

果d人現實番工又比人屌 比人杯
一有小小機會蝦番人咪做呢d野

如果你現實係好多fd 平時好開心
打機只係娛樂下 咁你仲會唔會做呢d野
我都會有 但係對d睇足咁多replay同不停show skill move先會做 平時大多數都係快黎快去

呢d其實練eq幾好
宜家我冇乜感覺了
就算追番佢我都直接禁制過算
快d完場快d打埋佢收機好過

最有印象有次對隊icon隊老早屈機入兩球睇晒reply, 跟住狂猜波玩波, 唔知佢中handicap定咩無端端俾我偷波開始反級, 當然要睇番晒replay, 見到佢嚇到賴晒屎係過癮既

PS1玩到PS4慣咗
係近排返屋企玩費事特登買部PS4淨玩fifa
本身部電腦又support到

USB直插
再裝InputMapper
但有時會開唔到game freeze機要重開

我Win7

我唔洗裝野都得
利申win10

是咪今日公佈POTM了

同問
入左d平if唔知有冇得炒

邊位係大熱？？唔通係lin

今朝唔記得左入

If Obiang損失慘重

如果係Harry Kane / Firmino就砌

而家入 我totgs都入左兩隻

使唔使入定張普金KANE好

知唔知邊個係熱門？？

Kane/firmino

費明奴有隊友票

我都諗如果出kane 要用普金kane/是但totgs

呢幾次都唔洗用番本身張卡
不過ea係冇得估既

但我又諗除非佢fix鳩死一定要ST位，如果唔係熱刺成隊波都仲有其他英格蘭人好似Dier/Trippier之類
算了我都係趁3萬蚊入一隻，最多蝕幾千

入路夫蘭啦

已經有 之前抽中左冇賣就係為左等POTM
仲有2隻十世前既廢TOTGs係手 希望有用

唔好俾mane個條件局限左思維

佢如果係要逼你用kane做既話 國籍聯賽呢d條件限唔到kane 其實可以好似派路咁指名道姓

收ps4 coins 2m tg:

if Lovren炒唔炒得過 2萬3 84黑卡

積基卡好似都OK，仲要係英撚又83

唔太敢買咁多 成日買親都炒唔到 有冇人都會入IF Lovren

今日入 講真遲遲地 lovren 早幾日 1萬9

2萬3入左兩隻 咁係咪應該算數 睇下個兩隻搵到幾多算

我2萬2 入左少少石頭 入左50隻 博下佢出 要totg

50隻都係少少

你d少少都好少下wo

痴線
專業炒家

上車最後機會

驚佢唔出totg requirements

我早前都有入幾隻，都望你中

利申次次估錯

窮撚買左兩隻if lovren 1隻totgs石頭 希望有得升下

你炒卡多過gameplay

22000其實抵入 如果有資本 唔會蝕好多

石頭應該俾班 《真》專業炒家hold起左

d貨少到

早一兩個星期2萬2, 2萬3果陣我都有諗過有
不過對我黎講風險太大都係算 同埋如果出KANE我想砌隻自用多過炒所以都冇入貨

其實而家放可以賺返少少 不過唔差在睇埋potm應該最多平手走

2萬2 真係唔洗驚 有危先有機 最多咪蝕幾皮野

你咁疊水就蝕得起姐
不過2萬2好似真係一直維持緊既底價，應該都唔使蝕好多真係

而家無2萬2啦

諗住炒卡 最少都要一星期前入啦 越近水位越少

宜家都谷到上3萬

曾經諗住賣曬成隊 拎百幾萬去炒 但係諗諗下都係唔好曬咁多時間落隻西game

炒卡都係返工 食飯 搭車做最多

想問86firmino 4321 用潛入後方定默認好
除左佢仲有乜前鋒好用過佢？
筆直 20-30萬 唔該巴打

默認

哥帥連續四個月破記錄了

炒黎做乜，人地一野課到成隊icon 平時哂時間打40場wl又sb，仲浪費其他時間落隻課金西game到

又係If 卡換
好後悔無做聖誕rose

kane special card 之前有做potm可以廢物利用

得兩個tasks 咁易？

紅卡持有人成為最大贏家 本身有做過potm kane都好抵玩

屌d kane炒撚到
自已用緊隻totgs
應該做sbc定賣好

要if

好易 可以放卡了

擺唔到3chem

所以有紅卡/potm kane接近free upgrade

而家三十萬一隻if傾仔

有紅卡就同當日派路咁

EA真係諗唔到點出就是鳩但黎

我用緊SIF都想祭左佢黎換

lovren直線插水 又敗走

姐係默認唔洗較任何野？唔明個emoji

跟住toty再出一隻

冇買totgs kane 升到仆街

其實張卡好撚勁 有d想做

一隻升200000

全部版本都升唒上30萬 等降番d落黎先做算

same
個問題一樣
間中會卡死

之前D POTM成本價好似都要30萬....都未必跌太多
9月果張POTM KANE成本價好似都要廿萬左右 家陣呢張勁咁多

想組隊平英超玩下 有冇咩人一千金左右可以執執隊波

算喇 當睇唔到 留彈藥toty

你肯放隻施華再換費明奴 pedro果堆普金英超會唔會好d
一千蚊我淨係諗到中堅可以轉Smalling / Michael Keane先

Defour 10000都有人接

祭旗

好衝動咁買咁隻⋯89Kane

隻石頭諗住要蝕 仲升左1k

之前放210k..而家買310k...

忍唔到手開左wl派彩pack
兩包中左 if roberto 華西 ribery

天注定要你賺

walker silva 根度簡賣晒 成隊再執好過啦

330萬買左隻ST C朗用左一段時間 出左toty消息後隻c朗直插落290萬 見升番少少310萬賣左 過左幾日以家升番上340萬 條氣唔順到想棄game

呢d貴野唔會點跌 賣黎賣去手續費都蝕死

每次拎D錢去買卡做SBC
buy it now 硬食炒卡

跟住每次都抽垃圾
跟住每次都想棄game

但唔知點解第2日又無左件事繼續玩

用alli得唔得?

得 已經升到同傾同價

得 所以300k

升得快過火箭

Ea都幾有善心 如果之前有做potm kane就當upgrade

其實有無人一出即刻果斷掃alli

應該執唔少

好後悔早兩日冇買alli 好想要kane但係有d貴

隻kane射波好勁 但係75加速 我真係唔識用

賣咗隻alli先 遲啲定佢跌翻再買翻

有愛有乜所謂

頭先重見200k

但係要用曬成副身家
30萬有開game儲到依家

般尼個龍都賣到10k

成隊般尼最高rating

等單前鋒食評
懶到連loan都唔想loan

賣英超廢隊都賺到十幾萬

你唔係又tip中啊

無中 純粹個倉有人 習慣每隊人都入定一隊

好彩我有defour同個龍即刻放左
開始跌番價

其實之前張potm kane計唔計?

希望遲d跌翻落20萬

“Complete the journey, put Williams in the team you need for the SBC, close fifa, go on to the web app and submit the team.”

竟然有glitch

咁都得

真定假呀

真嘅話我即刻去玩hunter

唔早響

就算得應該得呢幾個鐘

Journey card不嬲唔計rare/special

之前有個sbc試過好撚肯定唔得

用kane打 cam有無得諗

其實個原理都搵伊巴打cam一樣

如果200k我應該會砌黎打cm

佢98 finishing唔擺近d龍門點得

剩係我kane dif炒起左？

Heaton / Jack Cork / Defour / Shaqiri 隻隻都6000家陣

玩左可以點

icon遲下出toty係咪應該會跌
想入又想慳d

reddit twitter 貼吧都有人整到

由頭開始玩大約要約耐 試下趕唔趕得切

一開波唔係簡熱狗

貼吧話要打廿幾場

Ea有冇可能唔封？

4個鐘到
但係可以試下forfeit match
不過上年forfeit晒要重新玩過個chapter
屌 換隻kane黎頂suarez可以慳返5 60皮

+1 仲要已經打哂

佢送張野個隊係咪一開頭簡完冇得轉
上集hunter簡左利物浦 williams係咪會跟埋

唔知最後係咪得 但過左3關 係差england+spurs

以往william同hunter個問題係in game submit唔到 而app就直接唔俾你做sbc既時候揀佢地

好似可以揀唔跟上集save

等睇連登仔有成功例子

姐係張williams咩隊係跟hunter? 未玩過唔知
係既開新save玩算

上集唔係揀熱刺 今年未玩
係咪要揀唔跟上年？

我而家開始重新打
祝我好運

如果本身有一隻唔係熱狗
可以整到第2隻嗎?

同ea鬥快

係 跟hunter一開始果隊

咁開新算 希望趕得切

玩journey既手足 你地既目標係完成chapter 5既objectives

多謝提點

留名睇得唔得

巴打加油
自己已經用kane做左

今晚搞掂佢

我都用KANE做左了

法國新果張黑卡唔爾好抵屌
個頭屈撚到

用kane做慳返30萬
反正都唔可以兩隻一齊出嫁喇

唔好意思 新手 有野想問下
依家SBC可以換果隻Harry Kane
第一個係咪一定要黑卡kane? 定係其他都得...

擔心我理解錯 但上網我又唔識搵

danny williams張卡要打幾耐先有

本身已經玩左係咪無得再拎

要嚟做咩

唔好意思無爬文
send完先見到上面有討論

任何一張普金以外kane 或者if alli 同埋算係bug既journey williams card

難度係咪冇所謂 諗住玩最簡單算

想飛晒啲劇情

有得飛

冇所謂 揀垃圾難度入1球要求換出 咁應該係最快又低風險

好似話要8-10個鐘....

之前拎過一張WILLIAMS 駛唔駛賣左先再拎?
定係已經冇得再拎?

禁邊個

正方

唔玩第六章5-6個鐘搞掂

我個張係垃圾利

點要求 太耐冇玩唔記得

係咪開頭揀熱刺?

Hunter mode無得要求換出好似係

冇得換
最低難度入兩球係後場掛機
電腦唔會搶你波

收到

有排打 仲要打完 唔知work唔work

我都做緊 明知伏都做 時間咪等於打sb開垃圾既時間

係wo 得冇表現先會俾人換走

冇試 唔敢試

屌你老母，砌個基奧雲高喺咁禁錯買咗轉咗會嘅卡

紅牌

慳返30萬值得一試

EA應該fix緊 要做應該要快

有成功例子了

咁就慳左30萬

快極都要幾粒鐘

而家入夠3球就係後場掛機

等埋我做完先啦

而家先打緊美職明星隊

係咁剷人 等佢放後備 會唔會慳返d時間？

揀最低難度 你帶個波埋去 d電腦直頭避開你 我都唔知點樣茅到佢

設定較到啲電腦龜速得唔得

呢個bug會好快無左？
我返緊工無得玩

kane d價係咁跌
個個去晒打journey

會唔會ea專登
sell jorney個mode

依家先岩岩開波 有排玩

大家努力呀
難得一次贏到ea嘅機會

一出就買左黎做果d真係dum春

未收工冇得打仲慘
見住大家有贏番EA條仆街既機會

差唔多打完銀河

係咪唔理點都好，爆機就有

我就係
不過起碼係本身自用之前1xxk買落
唔係今日300k入

啱啱返到去但聽朝要返早
本身諗住打兩場sb訓
EA會唔會好快fix bug

想問下攞過一次係咪冇得再攞

same
未收工心諗都實打唔切，就拎左隻SIF submit算了

我都想知

Ea 話左可以用 唔使急

真？ 咁益我地

source?

好後悔玩左

有冇得delete save再玩過架

我都想知
冇就算 都半棄驚

想問下the journey 有啲咩係飛得
訓練嗰啲可唔可以skip

好似ban咗...
我喺做嗰度搵唔到張untrade williams

正方飛劇情
訓練有得sim
波就一定要踢但係可以掛機

睇緊reddit都有人傳既已經patched

原來平時中鉛d人變白痴就係最低難度AI

用console都搵唔到？

如果我得登拎紅唔踢呢

你試下report 番黎啦，我同d低b 既踼攞紅仲難過要我入20球

Thx bro

無知一問
點解係做Williams唔係Hunter 嘅

因為hunter比人賣左去美職
球會為左補返佢個位買返williams

我玩pc
不過冇開電腦整
都係搏下唔得就算 反正唔啱用

唔好fix住呀屌

見ut有update即刻走頭，係咪fix bug

on 9 我剷咗人三次，一張黃牌 兩次都冇牌

我經一輪嘗試都已經6，70分鐘 1張牌都冇 擺係度好過

咁on9
唔該巴打

美職版保連奴故事

點架ea
已經掛機做緊

究竟要打幾多場先到chapter 6

點架

隻Hunter出咗3次收山腳都冇紅

唔會紅 想快 一出就烏 之後就場都無得出

點解要紅？
紅左先會有williams？
未玩過hunter mode

佢地想快d踢完一場

大陸仔話ps4到放隻人上去sbc 之後web交 條友岩岩先交都仲交到 大家加油
同埋好似係咁owngoal跌去做後備可以再快d

唔影響嗰啲complete chapter？

求其一隻？

放隻williams

Reddit岩岩都有人confirm仲交到

交咩 講Williams?

同問 要知

樓上巴打話唔會fix係咪真

ps4擺左隻williams上去個sbc到先 之後開web黎交任

ps4 交唔到？

搵唔到EA有講過D乜
大家快手做快手交啦

好似一定要用web交

我問宜家ps4交唔到咩

即刻轉玩老烏大法
希望PC都得啦

佢意思係PS4 console不嬲只係可以係SBC揀果條友但禁唔到submit制
你揀完條友放左落去要quit game mode開web app開個SBC先禁到粒submit制交
應該唔係PS4 / XBOX / PC既分別

好似係交唔到 我都未打完 都係上網睇d人講

一行去龍門就大腳清

GG patched左了
min team rating 14

而家先開始玩呢個journey mode,係咪一開始揀熱刺？

唔洗玩啦
fix左了

正仆街

屌⋯⋯收工

仆街去到第3章尾
又會咁撚快手

唉

仆街 咁快手

dllm, 又憎ea多d

如果偷到雞果d就當冇事 咁都真係幾仆街

屌

魚蛋論please

Squad number都fix唔掂，fix呢D就3粒幾鐘搞得掂

仲幫緊EA口嘅人有乜好講

想問eriksen 做唔做到kane果個

放d 般尼球員算

要英人

實際上WEB APP個bug應該未fix, 只係加多左條件, 所以EA始終冇變, 仍然係垃圾

大佬要英格蘭人呀

沖阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Squad number真係好on9
幾個月都搞唔掂

冇左了

有冇人放coin?

屌你老母EA
屌你老母!!!!!!!!!!!!!

仲要嘥左差唔多成粒鐘

仲唒左d錢去做左第2個任 又唔夠錢做第一個
兩頭唔到岸

屌佢老味啱啱玩sb仲入咗game斷線

有冇PC巴打知道係咪origin個server垃圾啲？
今個星期已經斷左三次
之前玩PS4都未試過咁多

cnvnstn [分數隱藏] 剛剛
Fuck you EA, really. What a joke of a company you are, it's outrageous. Numerous bugs in the game remain untouched but if there's something that benefits the customers it's patched asap. GO FUCK YOURSELVES EA!

永久連結embed儲存檢舉回覆

用左兩個幾鐘打到銀河差唔多完就fix 左

屌你game 入面堆隔空擋波，SB 球衣號碼又唔見佢咁快手

屌你熄機，打曬般尼班球員等下星期TOTY 先算。

唔好比我睇死TOTY 出多次Kane 之後又全民怒屌EA

等kaka算 仆街ea

留個weekend俾人偷下雞咪算囉 快手到咁

到而家打wl入場d波衫number都係未搞掂
4個月啦ea 呢d有利玩家 小左收課金錢既機會 就4個鍾內搞掂
Yes ea

介紹一隻if matheus qs9900

而家10000入到 可以用黎博kaka sbc

最後嬲嬲地做完

打左場食catalyst

尻射半場入兩球

有untrade alli 換唔換Kane 打cm 好

一定換啦， 3-4萬就換到喎
HH 又夠高大， 夠氣，4星wl
食張cat cm到st 位都啱用

堆Kane又炒到上34萬

屌咁等埋星期一睇下Kane 有無toty 再summit
又要等多兩個星期再買返alli

兩場入八球

無後悔咁衝動做左

本身諗住做柏金見佢composure都咁高慳番寧願做kane仲打多樣頭鎚

對得住佢身價, 仲好大機會winter upgrade 新一代公廁射手 係衰untrade 不過都已經玩到想棄 變撚晒untrade仲好 唔駛諗黎諗去upgrade

有多餘位入埋巴西qs價球員

接近零風險 當你入100隻qs返出去都係蝕1萬

再跟 聖誕SBC清唒袋之後好耐冇買過新人

終於做完意大利球王基奧雲高
同我呢個比利時球王一齊踢雙前鋒

入錯普金傾

果然變左公廁, 打3場WL已經有兩個人用

其中一個用黎打cm 見我尻射都有下半場放番佢打ST

d特別卡kane係咪只會越升越有？
依家先入會唔會好傻豬

話時話係咪用阿里都得？

我覺得好

係

人生交叉點
美斯/普巴/拉莫斯加ddg/90佩大佬好

我都係用SIF Kane做

唔該
諗住做嚟打cm

點解咁多人用黎打cm
98 finishing

跟你入咗20隻

即係budget幾多
bale+Ramos+modric先啦

大約七十萬

因為我st用緊87基斯普
kane h/h打cm絕對冇問題啦

差唔多啦

thx

新手岩岩入坑

想問下開波個陣式點轉
定係SET死左442無得改

R2

隻james入1球張otw又炒撚到成20萬

St黎講 95r7勁啲定93Henry勁啲？

如果尋晚冇fix實變超級公廁

跟咗先算 蟹曬就棄驚

有內幕知道就出Kaka SBC

普金c7 都勁過享利

跟機

我全部都係9900買，冇得輸

巴打你地all in係mathues度？
我第一次炒卡想跟你地搵食

巴打無得蟹 qs價都9900

你買左先 等錢洗qs都唔會蝕

無人知點出同幾時出 大家都係估

不過呢張卡 qs價買到 可以保值又可以博一個機會咁解

咁我都買定幾張傍身先

大家好似股票行啲師奶咁跟巴打買
我資本唔夠⋯⋯跟機9900買咗一張

Btw呢張卡9900比人bid扣咗税仲蝕過qs

qs9900 唔想等直接qs 稅都唔洗蝕⋯

不過ea條仆街唔知幾時先肯出kaka

屌, 尋日225k賣左89kane. 91 kane做唔做得過?

玩開就做啦 射波屈到傻

前鋒用son、nif阿古獸、定91kane好⋯

咁簡一定sif阿古

關乎錢既野EA 9秒9就fix
其他bug就唔理
好波

Sbc就係要回收coins 邊有咁好死

究竟點應付冇腦傳中

C7 + bale 無得防😂

我想問下做法甲/墨超/葡超聯賽sbc其中一個
大約要幾多錢先做到

我果張食Shadow，9場16球
前場係咁標標標都有雞偷到

反而成日見msn

食shadow會唔會有少少哂料
食完防守都係5x，佢本身頭鎚又已經成94
食cat應該好d ？

角球前柱頭槌係咪冇得守
我艾蘭奥杜域192企前柱都比人頂死

345k 入左alli 攪, 今晚玩

墨超做左5萬
要靠銅卡大法儲多d卡

5萬咁抵玩

其實你肯花時間一路做一路炒
一蚊都唔洗, 仲keep住有錢賺

靠銅卡大法炒真係會有錢賺
市面有d墨超卡好撚貴
但炒銅包抽多幾包總會中一兩張

我意思係砌sbc時不斷買再放出去
因為太多懶人直接buy now

我有強迫症要kane食加三格速嘅chem
之前張87紅咭都係咁食，好好迫搶

Btw炒銅包炒到儲齊成個德丙同韓超
佢一出sbc可以秒佢

用緊353，但每一次比4231彈死，同埋見到對面防守既緊密程度，就好想轉陣

353

打多個都輸可以點

sor 352

cat都係加3倍速喎

kane要40萬 un吹不了

Shadow kane

我覺得加pass無乜效果
Shadow+截傳球 我覺得效果好好

連續幾場成隊波變弱智唔識走位
EA又逼人換隊

美職發現達哥

想問下CAM 用91kdb 定89eriksen 好用?邊個多killer pass

達仔無處不在

迪布尼傳改5/5

Wf咋話
Sm都改？

勁喎，秘陣

窮撚

銅卡大法 係咪買400包之後再compare price賣人

想問下qs9900係講緊邊隻

下面幾隻lb+cb大家會點簡？
if kolasanic+sif mustafi
alaba+boating
sandro+chiellini
而家用緊坦克 打412122
用落有啲慢 換唔換好？

Matheus

86 古烈治係咪唔好用？

尋日講完今日升左1000

wl十場九勝之後連輸三場絕殺

佢張if 11000買抵唔抵屌

係呀，qs 9882， 我9900入，最多蝕18蚊一張，20張都係360。

多謝更多詳情巴打比貼士。

你入咗幾多張?

11000唔出要蝕1000 尋晚9900

11000要放喇? 咁快?

大師可唔可以教下玩銅包大法

佢係話如果唔出卡卡 sbc既話可能無市 放既話會蝕1000
呢家好似d師奶炒股咁 跟人買 之後就恐慌性拋售

所以如果淆底就1皮先入? 至少唔會點蝕 雖然遲左了

呢d唔會蝕既跟下冇所謂 但11000已經係底線 蟹既話蝕10%

kane 同st朗 shooting一樣 好吸引

三十幾萬抵唔抵玩

untrade 睇你會唔會長玩
我就無乜愛應該唔做

10000入左4隻 希望有得賺

諗緊做佢定買隻so9

有無人search極都係得一格

So9而家入蝕硬 出完toty普金一定大跌

點解啲人咁有錢
個個icon bale msn
係咪要炒卡

我都諗緊入邊隻，不過點都等埋下星期一先決定。

用過91 Kane 借用版，真係9射都入

sandro +chiellini
平靚正
多錢就拜仁

三十幾萬不了...

我地夠唔夠貨聯手造市?

我買得2張幫唔到咩手

一齊set 所有Matheus buy now 20000?😂

我有五張貨係手...聯手做市都幫唔到咩手

其實要搵巴西IF QS價第二選擇可以諗下佢
10K 入，QS 9.7 K

最多咪蝕300

利申有幾張揸手

我10250成副身家入咗20幾隻

有無巴打今日wl gameplay lag下lag下
唔係button lag係個gameplay

有冇財經高手批下if美斯會唔會降價到1M
pc版而家1.6M 好想要
冇嘅話買其他人算

Momentum..pay to win..all the bad things happen in Fifa 18..how am I supposed to survive in FUT champ??

1M好似難D WO, PC卡量太少

各位兄弟，不如一齊試下set 19000 start 20000 buy now 擾亂下 market

我有12隻
幾點開工？

very good idea

我買得3張 唔知幫唔幫到手

掃左6張

開始咗幾隻

問題係依家無需要用依張卡做sbc
我地推到六萬都無用

幾點開始

我搞左6 7 隻先，反正放喺度等都係一樣

好想要呀
睇嚟要賣半隊買了

Ok 我有5隻

山狗如果去mu 打機用mu個陣真係不得了

等toty買金美欺咪算囉

toty普金會冇貨

難d 我之前if 100隻咁炒 先放到高幾千

打WL打到掟手制既可以聽下今集AA9SKILLZ點講

係wo

英文差 大概係咩意思？

睇rage competition d片
會見到好多scripting野
好似射穿腳 氣功頂波

我地試下擾亂市場 haha

佢講咩？
同埋可唔可幫我問下點解佢場場都踼主場既

無知一問
點解普金會冇貨嘅